有冇人覺得自己一世人係用黎還債？

有時睇到身邊朋友過得咁開心而自己樣樣野都唔好既時候
真係會覺得自己冥冥中可能要還返前世既債而出世

萬般皆是命 半點不由人

生死有命 富貴由天

當你發現咁多年 都無咩運 同 際遇唔好既時候

你就會覺得係

我命由我不由天

覺

而且當你發現默默付出好多
到頭來一份尊重都無嘅時候

苦中作樂，苦後回甘

唉
無一樣野係好嘅

所以我信前世今生
前世做落既孽今世要還

同意

其實只係人地冇show 佢地呢面出黎姐
每個人都有佢既困難

其實人就係不斷還債又負債咁唔係咩